[{"question": "https://www.zhihu.com/question/62425141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62425141/answer/200282929", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8352\u5510\u5374\u53c8\u786e\u5b9e\u53d1\u751f\u4e86\u7684\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62583494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62583494/answer/200279080", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u70ed\u5427\uff1f\u70ed\u6b7b\u5c31\u5bf9\u4e86\uff01\u8fd9\u771f\u662f\u4e00\u5e45\u4ee4\u4e2d\u56fd\u4eba\u60b2\u4f24\u7684\u5730\u56fe\u201d\u8fd9\u4e2a\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62601342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62601342/answer/200145105", "content": "\n\u65e5\u672c\u4fb5\u534e\u65f6\uff0c\u65e5\u672c\u4eba\u6c11\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u662f\u4fb5\u7565\u8005\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62610794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62610794/answer/200341377", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e7\u670818\u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u90a3\u4e9b\u6211\u4eec\u60f3\u770b\u7684\u7535\u5f71\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u96be\u627e\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27096289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27096289/answer/199474738", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u6b63\u4e49\u6216\u8bb8\u4f1a\u8fdf\u5230\uff0c\u4f46\u7edd\u4e0d\u4f1a\u7f3a\u5e2d\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27096289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27096289/answer/199999560", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u6b63\u4e49\u6216\u8bb8\u4f1a\u8fdf\u5230\uff0c\u4f46\u7edd\u4e0d\u4f1a\u7f3a\u5e2d\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30856338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30856338/answer/200193003", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9f99\u5e94\u53f0\u5728\u77e5\u4e4e\u5f97\u5230\u7684\u8bc4\u4ef7\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62464943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62464943/answer/199910195", "content": "\n\u624b\u63e1\u6743\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61727685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61727685/answer/196111952", "content": "\n\u676d\u5dde\u7eb5\u706b\u4e8b\u4ef6\u6700\u540e\u7684\u7ed3\u679c\u53ef\u80fd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/199770018", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62610794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62610794/answer/200345772", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e7\u670818\u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u90a3\u4e9b\u6211\u4eec\u60f3\u770b\u7684\u7535\u5f71\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u96be\u627e\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62425141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62425141/answer/200386086", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8352\u5510\u5374\u53c8\u786e\u5b9e\u53d1\u751f\u4e86\u7684\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/196962078", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62610794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62610794/answer/200329783", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e7\u670818\u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u90a3\u4e9b\u6211\u4eec\u60f3\u770b\u7684\u7535\u5f71\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u96be\u627e\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54817888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54817888/answer/197000077", "content": "\n\u5feb\u624b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u60f9\u4eba\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48528086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48528086/answer/200122470", "content": "\n\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u4e00\u4e0b\uff0c\u5982\u679c\u628a\u5766\u514b\u4e3b\u70ae\u88c5\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50530938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50530938/answer/200165399", "content": "\n\u516c\u5b59\u4e4c\u9f99\u3001\u90ed\u5de8\u4fa0\u3001\u767d\u4e09\u5a18\u3001\u59dc\u592b\u4eba\u548c\u65ad\u6307\u8f69\u8f95\u5e74\u8f7b\u65f6\u5019\u6709\u54ea\u4e9b\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38550082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38550082/answer/200067894", "content": "\n\u5317\u4f10\u6218\u4e89\uff081926~1928\uff09\u65f6\u671f\u5982\u679c\u56fd\u5171\u5408\u4f5c\u6ca1\u6709\u7834\u88c2\u4e2d\u56fd\u4f1a\u53d8\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62454263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62454263/answer/200255547", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8c03\u67e5\u5e0c\u62c9\u91cc\u90ae\u4ef6\u95e8\u7684\u72ec\u7acb\u8c03\u67e5\u5458Peter W. Smith\u7528\u888b\u5b50\u5957\u5934\u5438\u6c26\u6c14\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39550785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39550785/answer/200140390", "content": "\n\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u90fd\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61706616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61706616/answer/198458003", "content": "\n\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u6700\u7ec8\u4f1a\u53d1\u5c55\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62518530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62518530/answer/200104087", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u968f\u673a\u5e94\u53d8\u7684\u7075\u52a8\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56280915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56280915/answer/156700117", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u5e1d\u738b\u7cbe\u82f1\u90fd\u8ba4\u4e3a\u8bfb\u5386\u53f2\u6709\u5927\u7528\uff0c\u4ed6\u4eec\u5230\u5e95\u662f\u600e\u4e48\u8bfb\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62456947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62456947/answer/199710212", "content": "\n\u9ad8\u4e00\u5b66\u751f\u88f8\u7167\u88ab\u53d1\u5728\u4e86\u73ed\u7ea7 QQ \u7fa4\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54352144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54352144/answer/200215238", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 MIUI9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61425097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61425097/answer/200221988", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u4e2d\u56fd\u5e38\u89c1\uff0c\u5728\u56fd\u5916\u4e0d\u5e38\u89c1\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62610794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62610794/answer/200296009", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e7\u670818\u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u90a3\u4e9b\u6211\u4eec\u60f3\u770b\u7684\u7535\u5f71\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u96be\u627e\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62610794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62610794/answer/200456443", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e7\u670818\u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u90a3\u4e9b\u6211\u4eec\u60f3\u770b\u7684\u7535\u5f71\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u96be\u627e\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/199872072", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u300c\u53ef\u6015\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62610794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62610794/answer/200334543", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e7\u670818\u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u90a3\u4e9b\u6211\u4eec\u60f3\u770b\u7684\u7535\u5f71\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u96be\u627e\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62552574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62552574/answer/199704939", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 7 \u6708 16 \u65e5\u5317\u4eac\u9996\u90fd\u673a\u573a\u7684\u5931\u8bef\uff0c\u8ba9\u5bb6\u957f\u5e26\u672a\u8d2d\u7968\u7684\u5b69\u5b50\u767b\u673a\uff0c\u5bfc\u81f4\u5168\u673a\u4e58\u5ba2\u4e0b\u98de\u673a\u91cd\u65b0\u5b89\u68c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37951038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37951038/answer/200085682", "content": "\n\u6bd4\u4e9a\u8fea\u771f\u7684\u5f88\u5389\u5bb3\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/199979581", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30602857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30602857/answer/200017150", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5bb6\u957f\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u7406\u55bb\u7684\u795e\u903b\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19855515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19855515/answer/192903685", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u4f46\u6709\u7279\u8272\u7684\u65c5\u6e38\u5730\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62361878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62361878/answer/200250604", "content": "\n\u5982\u679c\u7ae0\u83b9\u9896\u6848\u5acc\u7591\u4eba\u88ab\u5224\u65e0\u7f6a\uff0c\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61922034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61922034/answer/200140547", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 cool \u7684\u516c\u53f8\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39056961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39056961/answer/199560936", "content": "\n\u4ece\u7626\u53d8\u80d6\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23672062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23672062/answer/200057406", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5355\u4eba\u4e0b\u53a8\u7684\u83dc\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24016961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24016961/answer/142769689", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5de8\u5a74\u5fc3\u7406\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62152394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62152394/answer/200138568", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u672c\u56fd\u4e0d\u53d7\u91cd\u89c6\uff0c\u4f20\u5230\u56fd\u5916\u88ab\u6539\u826f\u540e\uff0c\u539f\u4ea7\u56fd\u5f00\u59cb\u75af\u72c2\u8ffd\u6367\u7684\u4e8b\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62167766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62167766/answer/200129995", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u8206\u8bba\u4e0a\u90fd\u8bf4PS4\u6bd4XBOX\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/199554813", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55143757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55143757/answer/200368053", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u534e\u88d4\u53d1\u5e16\u5949\u529d\u7236\u6bcd\u4e3a\u5b69\u5b50\u7740\u60f3\u4e0d\u8981\u8f7b\u6613\u79fb\u6c11\u7f8e\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50247799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50247799/answer/200213796", "content": "\n\u6211\u4eec\u8fd9\u4e00\u4ee3\u4eba\u662f\u5426\u4f1a\u9762\u4e34\u533b\u7597\u4f53\u7cfb\u7684\u5d29\u6e83\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28259034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28259034/answer/199758087", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b81\u590f\u9762\u79ef\u8fd9\u4e48\u5c0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62578403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62578403/answer/199916852", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300bS07E01\uff0c\u96ea\u8bfa\u548c\u73ca\u838e\u5173\u4e8e\u5904\u7f6e\u5317\u5883\u53db\u53d8\u5bb6\u65cf\u7684\u4e89\u8bba\uff0c\u7a76\u7adf\u54ea\u4e2a\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/200272985", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62022559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62022559/answer/200338360", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6211\u7684\u524d\u534a\u751f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31295199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31295199/answer/84796819", "content": "\n\u6768\u8fc7\u548c\u4ee4\u72d0\u51b2\u6709\u4f55\u4e0d\u540c\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23744760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23744760/answer/199033110", "content": "\n\u5728\u5916\u4f4f\u9152\u5e97\u3001\u5bbe\u9986\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56262177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56262177/answer/148351136", "content": "\n\u661f\u671f\u5929\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53eb\u661f\u671f\u5929\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u661f\u671f\u96f6\u6216\u661f\u671f\u4e03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62610794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62610794/answer/200328704", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e7\u670818\u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u90a3\u4e9b\u6211\u4eec\u60f3\u770b\u7684\u7535\u5f71\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u96be\u627e\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31115890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31115890/answer/200071507", "content": "\n\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u88ab\u79c1\u4fe1\u642d\u8baa\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55143757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55143757/answer/200394729", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u534e\u88d4\u53d1\u5e16\u5949\u529d\u7236\u6bcd\u4e3a\u5b69\u5b50\u7740\u60f3\u4e0d\u8981\u8f7b\u6613\u79fb\u6c11\u7f8e\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61235998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61235998/answer/199936643", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u597d\u7684\u7535\u5f71\u6d77\u62a5\u548c\u6700\u5dee\u7684\u7535\u5f71\u6d77\u62a5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62552574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62552574/answer/199748259", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 7 \u6708 16 \u65e5\u5317\u4eac\u9996\u90fd\u673a\u573a\u7684\u5931\u8bef\uff0c\u8ba9\u5bb6\u957f\u5e26\u672a\u8d2d\u7968\u7684\u5b69\u5b50\u767b\u673a\uff0c\u5bfc\u81f4\u5168\u673a\u4e58\u5ba2\u4e0b\u98de\u673a\u91cd\u65b0\u5b89\u68c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26441300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26441300/answer/200268027", "content": "\n\u6bd4\u4e00\u4e2a\u4eba\u5403\u706b\u9505\u66f4\u5b64\u72ec\u7684\u4e8b\u6709\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62534414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62534414/answer/199940956", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u4e03\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6 S07E01\u300cDragonstone\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40990569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40990569/answer/192453875", "content": "\n\u5c4f\u853d\u6559\u5ba4\u7684 2\u30013\u30014G \u7f51\u7edc\u6765\u675c\u7edd\u5b66\u751f\u73a9\u624b\u673a\uff0c\u73b0\u5b9e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61674859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61674859/answer/192323298", "content": "\n\u519b\u5e08\u8054\u76df\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u89c9\u5f97\u662f\u6d17\u767d\u53f8\u9a6c\u61ff\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62384510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62384510/answer/199028730", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u845b\u5b87\u8def\u300d\u8def\u724c\u88ab\u62c6\u9664\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62464943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62464943/answer/200255458", "content": "\n\u624b\u63e1\u6743\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31207997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31207997/answer/200109992", "content": "\n\u6df1\u5733\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u5403\u53c8\u4e0d\u8d35\u7684\u9910\u5385\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36530908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36530908/answer/68083928", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6587\u5316\u90e8\u5b98\u5fae\u72c2\u5220\u8bc4\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62552421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62552421/answer/200000331", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u9700\u8981\u638c\u63e1\u54ea\u4e9b\u98de\u673a\u98de\u884c\u9a7e\u9a76\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23744760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23744760/answer/196358550", "content": "\n\u5728\u5916\u4f4f\u9152\u5e97\u3001\u5bbe\u9986\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39517405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39517405/answer/200086661", "content": "\n\u7537\u751f\u5bbf\u820d\u90fd\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60961742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60961742/answer/200003192", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8d77\u4f60\u63a5\u53d7\u4e86\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54530226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54530226/answer/184799693", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ffb\u8bd1\u539f\u672c\u662f\u9519\u8bef\u7684\uff0c\u4f46\u6700\u7ec8\u5374\u6210\u4e3a\u4e86\u5927\u4f17\u8ba4\u53ef\u7684\u4e3b\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62452221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62452221/answer/199271671", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u53e5\u542c\u5230\u5c31\u70ed\u8840\u6cb8\u817e\u6291\u6216\u5168\u8eab\u98a4\u6296\u7684\u4e0e\u6e38\u620f\u6709\u5173\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20597941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20597941/answer/199479328", "content": "\n\u51fa\u56fd\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u5bf9\u82f1\u8bed\u4ee5\u524d\u9519\u8bef\u7684\u7406\u89e3\u6709\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62464943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62464943/answer/200307755", "content": "\n\u624b\u63e1\u6743\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39517405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39517405/answer/199521331", "content": "\n\u7537\u751f\u5bbf\u820d\u90fd\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60607864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60607864/answer/200341156", "content": "\n\u56fd\u5185\u4f3c\u4e4e\u4e0d\u9519\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e2d\u56fd\u4eba\u8fd8\u60f3\u79fb\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62610794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62610794/answer/200360575", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e7\u670818\u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u90a3\u4e9b\u6211\u4eec\u60f3\u770b\u7684\u7535\u5f71\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u96be\u627e\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30856338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30856338/answer/91344725", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9f99\u5e94\u53f0\u5728\u77e5\u4e4e\u5f97\u5230\u7684\u8bc4\u4ef7\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62610794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62610794/answer/200333533", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e7\u670818\u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u90a3\u4e9b\u6211\u4eec\u60f3\u770b\u7684\u7535\u5f71\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u96be\u627e\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60607864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60607864/answer/199976000", "content": "\n\u56fd\u5185\u4f3c\u4e4e\u4e0d\u9519\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e2d\u56fd\u4eba\u8fd8\u60f3\u79fb\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61818204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61818204/answer/200237107", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7535\u5f71\u300a\u8840\u6218\u6e58\u6c5f\u300b\u6392\u7247\u90a3\u4e48\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27096289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27096289/answer/199325776", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u6b63\u4e49\u6216\u8bb8\u4f1a\u8fdf\u5230\uff0c\u4f46\u7edd\u4e0d\u4f1a\u7f3a\u5e2d\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61829891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61829891/answer/191680466", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5347\u7c73\u6069\uff0c\u6597\u7c73\u4ec7\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30602857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30602857/answer/200051488", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5bb6\u957f\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u7406\u55bb\u7684\u795e\u903b\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/200394065", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39550785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39550785/answer/127955728", "content": "\n\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u90fd\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62137377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62137377/answer/200158201", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u901b\u77e5\u4e4e\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62610794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62610794/answer/200391278", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e7\u670818\u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u90a3\u4e9b\u6211\u4eec\u60f3\u770b\u7684\u7535\u5f71\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u96be\u627e\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62381800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62381800/answer/200039160", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u53c2\u52a0\u6a21\u8054\u4ee3\u8868\u671d\u9c9c\uff01\u8dea\u6c42\u5927\u5e08\u6307\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54864499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54864499/answer/200384996", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ad8\u901f\u4e0a\u7981\u6b62\u5012\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25948429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25948429/answer/200092524", "content": "\n\u4f20\u95fb\u798f\u5efa\u798f\u6e05\u4eba\u5728\u65e5\u672c\u540d\u58f0\u4e0d\u597d\uff0c\u53ef\u6709\u6b64\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62610794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62610794/answer/200348075", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e7\u670818\u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u90a3\u4e9b\u6211\u4eec\u60f3\u770b\u7684\u7535\u5f71\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u96be\u627e\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39517405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39517405/answer/110430762", "content": "\n\u7537\u751f\u5bbf\u820d\u90fd\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52681936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52681936/answer/199681688", "content": "\n\u6253\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u65f6\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u725b\u903c\u961f\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33046488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33046488/answer/56612629", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4e00\u8bf4\u51fa\u53e3\u5c31\u77e5\u9053\u662f\u81f4\u6b7b flag\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61742789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61742789/answer/196506602", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7eff\u57ce\u4e8b\u4ef6\u91cc\u7684\u7537\u4e3b\u4eba\u4e0d\u9009\u62e9\u8d77\u8bc9\u7eff\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62578403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62578403/answer/200009861", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300bS07E01\uff0c\u96ea\u8bfa\u548c\u73ca\u838e\u5173\u4e8e\u5904\u7f6e\u5317\u5883\u53db\u53d8\u5bb6\u65cf\u7684\u4e89\u8bba\uff0c\u7a76\u7adf\u54ea\u4e2a\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24016961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24016961/answer/199120786", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5de8\u5a74\u5fc3\u7406\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62581490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62581490/answer/200404460", "content": "\n\u8b66\u5bdf\u6709\u6743\u626b\u63cf\u8def\u4eba\u7684\u624b\u673a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/199512646", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62534414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62534414/answer/199959353", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u4e03\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6 S07E01\u300cDragonstone\u300d\uff1f\n"}]